好心你班撚樣區選唔好FF咁多啦

著咩色衫都要拗一輪
大把藍都著深色衫架啦順其自然ok?
要成個票站職員出千係好難，每個鐘頭派幾多張票mark 實晒架
班公墓猿會幫手監察，唔係個個藍
就算搣爛少少張飛，只要你給個印係得一個而且清晰顯示投票意向就計有效
開每一包選 倒票箱既票出黎，點票時亦有候選人代理監住，唔該你地用下D時間諗下新戰略同武器好過啦

你見政府都無特登走出黎講著唔著咩色衫或者特別澄清D票點先為止有效 就知佢想我地鳩落去討論。。。大家唔好再浪費時間

當然你話咩鳩朝早就去投我就無反對
但你話選票出千就好難

推

公墓猿ching

唔評論你既意見

FactWire傳真社向不同政黨及市民收集票站數據，從571個票站收集了其中六分之一共96個票站的資料，發現最少5個票站點算的選票數目多於投票人數，多出選票數目超過800張。

休息時間，他上網查看新聞，恍然大悟。原來當日不少票站出現大小問題，有人投訴「被投票」，有人無故失去超區一票，有人發現可用身份證副本投票，有票站曾經停電，還有票站最後竟然多點了 300 票……

有人認定是公務員為虎作倀，集體作弊。何先生搖頭否認。「發生咁多事，主要原因都係一個字：柒。」

你覺得係柒定出千先
貼兩條新聞拍拍囉友就走左去。。。

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)